台灣Ptt大爆炸

今日台灣破兩百幾日記錄
出左單本土武漢肺炎案例

被人發現 本土中招係個台灣空姐
同個有肺炎既鬼佬機師屌閪 中既

個機師本身有老婆仔女
而家係治療過程又不合作

班台灣仔怒屌台妹係雞係公廁
幾犀利既功夫都敵不過洋槍

圖？

香港衰喺老藕西痕

台灣唔通要衰喺台妹閪痕

把聲勁溫柔！

圖定老母轉圈轉圈哈姆共你

仲有ptt仲多五毛過連登喎

全世界都係五毛除咗屈毛黨

頂D鬼佬機師真係幾鬼正 著住制服

所以話...

熱加：台灣恐懼撚

台狗無得屌發脾氣

台狗就係賤格

尋日一出數據知咩事啦
紐西蘭機師
本土感染

三十路都妹？

這些機會

點忍呀

嬯的基因只要聽到洋腔就受不了了 不會看臉跟懶覺

其實全個亞洲囡都係

連登仔見到台妹 空姐 都忍唔到啦
好撚大波

幾犀利既功夫都敵不過洋槍